[還債湧] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (18）

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

還債牙吹牙

其實下下都用curry 做無球係想點

會唔會一輪遊

係第一輪開始還 識挽

收皮啦，今年總冠一定我勇

唔知會唔會有mark davis今場既highlights睇

Ching ho ball

話撚左你地架啦

還完又係西決再黑過，好似上年咁囉

如果黑到咁都可以為反而反既，
就真係無野好討論

No call 係nba好正常啫，唔怪得d老屎忽名宿話依家nba好soft

勇搞乜撚
咁嘅樣點打箭

湧狗唔係話要三分戰勝哨子架咩😂😂😂

邊有咁多黑 係勁既 點黑都會贏
明明今場勇係打得差 唔好輸波就瀨球證到

銀仔要收視

唔吹你地慢慢去睇聯盟寫好既劇本lol

咪就係 湧

close game每一球行入禁區都有罰波可以點打

吹完兩球勇士知咩料全隊都灰曬

咁辛苦comeback完比你吹走

late call炒左粉先吹番
無球叫time out
個身咪企好無blocking foul
呢度幾多個球權？

做得nba球證 一定係專業嫁啦 成班湧迷質疑個專業球證 笑死人咩

引用KD前年名句:唔鐘意咪撚睇啦

還乜撚野債姐？
咁撚憎湧有本事咪搵人買起全隊囉

岩啊，呢場係我最後一場睇既nba